你班狗再show啲箭呀刀呀劍呀出黎都無人會同情你地架啦

大家適應咗警方用橡膠子彈﹑布袋彈﹑海綿彈；
另一方面都習慣咗班暴徒玩火玩刀玩劍玩箭，你地好自為之。

其實我覺得班狗的回應好白痴
係咁強調犬隻所用的係最低武力
鐵戒指套警棍又係最低武力
示威者乜都冇做過就開槍又係最低武力

個朵玩臭哂啦